一名警員於Facebook表示成功移民美加 「話我地無得移民，傻仔！ 」

他表示: 北美空氣非常清新，雖然要習慣用英文交談，但至少不用再面對暴徒，不用再被人鬧係狗。天真地以為我地無得移民，正傻仔。呢個世界有等價交易😄

推到佢仆街

搵人篤灰

push

似CONTENT FARM, 大家唔好推住

個account似流野 新開

推

希望佢係美國再做警察同blm交流下

就算係真都好出奇咩

個網扮白粉報既網址

流流地wo

保持2秒距離

其實唔出奇 啲揸bno藍屍都問緊點走

本身未有抗爭班狗已經好難移民 職業問題

你死啦 連登仔份人好小氣嫁
仲要轉晒d身家過去先講
一陣比人report制裁真係想走都無錢走
阿sir

屌你老母, 推鳩呢條仆街警犬

好出奇咩，又未落實

睇定啲先
大把傻鳩藍屍鐘意係facebook扮差佬扮有份大學畢業 仲要好鐘意係咁填"社會大學"上profile
啲網址來歷不明更加小心啲啦

仲有29999隻真係多撚謝佢

真 唔係好多人會花時間篤灰

再推到佢仆街

Facebook前幾日先俾美國屌完
實交你啲野俾政府
傻閪狗

事實就狗打爛曬香港係可以走到